有無巴絲打去過馬爾代夫

諗住幾個fd四月頭去玩 筆直大約每人hkd15000-18000到

有無巴絲打去過 ，水上活動大約預幾多錢？
有無邊個島推薦大約呢個價？係咪一定要簡包3餐既酒店？

1

2

3

留名 覺得係佢沉之前點都要去次

之前去萬九，日落海上villa，早午晚西餐，bar任飲。
提下你，有海上活動既島，就預左無乜珊瑚。
可以add tg畀下建議你:dav3004

提下你如果4月頭去，就要快手book野。靚酒店好搶手

推

之前去vilamendhoo,呢間算性價比高，基本上無咩做、食玩訓、浮潛，出海通常包一次睇日落、預算許可要住水屋